有冇巴絲覺得一直都係得自己一個？

身邊其實不乏知己朋友
但感覺自己喺佢哋心入面位置唔太高
就算係大家認定大家為最fd嘅圈子
佢哋都會選擇放自己嘅另一半先過同呢個圈子見面敘舊
我明點解佢哋睇另一半重要過朋友
但唔知係咪自己失戀冇耐而身邊所有朋友都穩定拍緊拖而覺得好孤單
想搵朋友陪但個個都要拍拖
有時對住冇咁熟嘅朋友又要戴住假面具
所有唔開心收埋哂喺個心
表面又要扮到冇事好堅強
另一方面啱啱段感情入面對方曾經比到好大嘅信心我再次去相信愛情
但最後佢因爲自己嘅自私而狠狠拋棄我
而家嘅我完全躺唔開心扉去再相信愛情
只會覺得再拍拖
就算我對佢有幾好為佢做幾多嘢再愛佢都好
對方最後都係會離開自己
感覺就好似一切都係假
朋友唔會睇重自己
一直以嚟或者將來只有自己陪住自己
一直都得自己一個撐住自己
可能我表達得有少少1999
但有冇人明呢種感覺

你有冇兄弟姊妹

有 同家姐感情好好
但佢都成日去咗拍拖唔會點陪到我
平時我又唔會點同阿爸阿媽傾心事

人其實好渺小, 好多嘢我哋都估唔到。 真係有經歷過仲好過 收收埋埋

睇到心都有啲痛

我唔敢同身邊嘅人講上面嘅嘢所以先想喺度取下暖
btw我好鍾意小新

快啲搵番過個啦

不嬲都係
一出事個個走
你俾車車到癱左
d fd開頭柴娃娃探你又祝福你
久而久之每月一次
每年一次
各散東西
你衰左要坐
d fd又疏遠你
同你劃清界線
屋企人都唔想認你
人到最後
真係得返自己一個

我以前都幾多社交

而家幾乎零社交

無返工

連屋企人都搬走曬

以前都會成日做運動

而家連街都唔想出

變左真正既獨撚

起碼你好過我好多先

搵一個人抱住一世
一世都唔會厭棄我
.

呢啲唔係真正嘅朋友

巴打點解搞到咁頹呀

係咁易搵到就好
我都曾經以為我個ex會愛我一世

人本身就寂寞架喇 所以先要搵人填補空虛
不過大家都係過客 朋友又好乜撚都好 唔好睇到人地咁重 到頭來人地走咗又係自己一個戇鳩鳩
人大咗反而唔想再有人走入自己個世界 每次慢慢建立完 最後又慢慢變成陌生人 真係幾攰

我都如為比個真心出黎就會一生一世，原來我一廂情願

以後都唔會再將感情睇得咁重啦
我承受唔起失去嘅痛

可能HEA得太耐

返唔到轉頭

咁事實真係無人陪到自己一世既
人生就係一張單程票....
路途上遇到既人 有緣既過吓過吓就一世朋友 無緣既就係過客 但曾經遇上都算係緣份啊

呢排都有啲孤獨感氾濫 呢種感覺幾時完

誰人又相信

不嬲都無知己
有男友但完全唔似拍緊拖
似等緊分手多啲
日日好辛苦

點解唔分呀咁如果你講到咁辛苦？